未訓嘅咪入嚟傾下計囉（403）

1002？

1002

米din拉

係喎

好難得呢個post 上返熱門咁

blue blue blue

整左個杯麵食

wow

又係你

好齊人

Lm

個台妹冇覆禾了

因為有你係度

咁我走了

台妹好正

唔俾

勁唔勁

好掛住大家

我好肚餓

一齊超出框框

我都係
而家日日好得閒

why

又唔係你勁

我餓到訓唔著

掛住以前開心嘅你
派膠

點搞架你 廢！！！！
叫左你請人飲檸檬茶

靚女絲打係咪等放榜

唔識開心了 唔識派膠了

串柒柒

我好飽
食左2舊大pancake

屋企連杯面都無

係 不過應該升唔到分
好廢

有隻飛曱甴係我面前飛過

唔可以咁頹廢

請佢食鼻屎

點解唔可以？

本身傾好左解封之後去台灣搵佢 點知呢幾日突然冇覆我

Rip

食完刷牙瞓

有次嚇到我坐喺屋企門口等人返

條條大路通羅馬總有出路
我阿妹都係等放榜

你跳得出個框未

因為你會move on 唔到

我唔夠鼻屎 借啲比我得唔得

點解要move on？

咪超出左囉

落街吸下廢氣

where？

廢！！！
靚唔靚女先不過

等入bba

屋企一向無 點知一嚟就嚟隻勁嘅

畢仔好乖

打大佬

有靈性

你係掛住佢 ？
有冇搵過佢

飛嘅我會驚 仲要走左去有啲近我張床

我有圖

掛住 但搵唔到了

好熱 出街會溶

我都驚，返工成日見到都走先，爽性唔做

好嘔心
我見到任何昆蟲都會好淆
試過夜晚冇開燈
踩死左隻曱甴bb

帶部冷氣落去

Block 曬你？

威啦油姐

油

加油加油！做自己想做既野！

就算有bno 以我地屋企背景財力 去到都生存唔到

臣妾做不到

送比你 要唔要

圖 or ？

唔夠分 做唔到
有諗過入asso 再升
但2年都reject u offer 會比人屌

好 你帶佢過黎

同埋唔知點解 飛個d特別大隻

哈囉

好恐怖
我最驚四腳蛇 其他都可以接受

我唔識飛都特別大隻

想典牙？

抬住部冷氣？驚d人誤會我係rapper

反而四腳蛇我唔驚
之前學校有 個fd捉左比我摸

係咪好滑

唯有試下唔同方向囉
其實我都唔知自己想做咩

都幾 但好冰涼
幾好摸

樓下面交

你一拳打死人添

咁你捉左佢先

幾大隻都冇用了

你估下

真
有時都係自己嘅選擇黎嘅
冇得黎過咪唯有接受囉

好不安

係迷得我覺得打死飛緊嘅曱甴，好有成功感

佢唔見左：（

係你背脊

叫多下春

呢個好可愛 ಠ_ಠ

潛落海啦你

想了

唔緊要 試過就知自己到底想點

你唔覺咩

兩點半，大家唔洗返工？

唔覺

聽日考通識，反正都遲早殺科，唔洗温

你試過？

仆街啦你

攬攬

我係

升F6？

痴線佬

你係？你識我？我識唔識你

想做痴漢

樓豬（方加）

係呀，無咩心機讀，學校有錢嘅都走晒

牙達！

唉

就快畢業

食錯藥？

佢以前會話我係痴漢

唔好咁啦
努力chur 個dse
唔好好似我咁後悔

好細個

想問你好耐 你係咪拍緊拖

畢業唔好失業

成日講舊時～舊時～舊時～

唔係仲有咩好講

屌就係最驚失業

舊時嘅事有邊個會想知～

懷念下

Hii

快啲搵定工

未訓既你地做緊咩

who r you

你個懷念期好長

覆po

稀客

冇拍

唔開心就要諗多啲開心野 所以我諗緊

茅啦 等乞食 我個科都乞食科黎

啱啱睇啲post, 個個都有Bno

你地有冇拍拖

同你打招呼

比fd 伏 染咗千二蚊頭個個

例如呢？食西多士

哦 個個傻仔

無了 無我地份

諗起同佢食 佢切完餵埋畀我 仲問我好唔好食

你都冇？

之前睇你story 以為有拍

老女孩有幾老

印象中好似係bba?

三十歲

咩story
嗯，對上個個因為dse淡咗 拍唔成

以下留名搵人幫我覆浮兄ok？

我無呀 99呀嘛

冇人幫到我

有

nono讀中文呀

屌你

唔係好老姐

so young
我仲有20日放榜
唯有希望讀到想讀嘅
係大學個幾年出色啲靠自己移民

真 得你幫自己

個個大波妹？

幫唔到 幫到都唔想幫

yes
不過拍唔到都冇所謂了
佢剪咗短頭髮，覺得都冇咁靚了

想讀

咁好口？
你得既 咁勤力
如果真係想移 試下囉 當幫自己搵後路

屌 唔知咩事 但笑左

唔好咁啦~_~

我唔勤力，一啲都唔勤力

join us

笑咩啫！

做咩都冇用了

訓，希望第二日仲見到咁活躍既post

咁放榜有冇信心 問心個句～

對唔字

食野吧

冇胃口

傳說中畢仔話訓 都唔會真係訓…

冇信心考到A1嘅分
但覺得自己可以有best 6, 28分到

外協會員你好

咁請我食

我7點起身 唔訓會死

冇錢

都已經好好啦

冇feel啦 冇曬了
i deserve better

有咁易就好

咁聽日上黎講早晨

想讀個科要33，個5分點攞

有冇搵工架

可能仲見到你地

重要咩

你咁勁 我好難比意見你

頂你啦 今日好攰會訓！！！
但係未沖涼……

有錢就可以請我食野

唔勁 後悔冇努力啲
唯有依家發掘多啲長處
想玩美股

唔想

終於覆得切…
大家一如既往咁快手

唔好玩 會輸錢 利申輸緊

股票 完全零研究
好驚輸到仆街

食屎

快啲沖
我想訓教...

想發達
打工冇可能發達

一陣就去了

台妹

邊有咁易 唉

no blue plz

難

你買咩？ tesla?

佢唔覆我呀

8888888888888888888

小哥哥，我回你喔

88

集氣比小弟聽日line佢

你成日唔上水

同佢講想渣你line

呢排會上返
因為有時啲人開post我冇追蹤
我唔知有開到

禾冇鹽濕好耐

G持你

咁單數日blue 雙數日唔blue

唔驚啦

我都好耐冇上

禾巧堅

最近生活點

做咩都冇用 努力黎做咩

香噴噴

想吐

撩交打？

ok！！支持！！

唔好咁諗

小姐姐 禾想揸你奶

我係要求你咁做 唔係問你得唔得

係事實又點唔諗 唔通你要我呃自己咩

好攰唔想郁

我唔聽

返工放工得閒飲杯野打個機食藥瞓覺 明天射波因為呢幾日完全無睡意同食慾

來啊 不怕你

其實呢排冇嘢做，好想拍youtube
香港都冇咩人拍fashion嘢
我好想拍下，做鍾意嘅嘢
但諗緊用中文定英文好

好淆唔係講笑

巧京

係邊方面嘅事
講嚟聲下

lm

我有輪椅

好bad 食屎撻

所有

點解會淆

中文 陀地野

是但

諗好講咩未

借我用 謝謝了

禾是巧人

但英文市場大啲，仲可以練英文
中文就算係pioneer

我可以借鞋比你 最近入咗對hoka bondi 6

我都唔太識安慰人

推你去醫院

冰到係

記得訂閱我嘅channel 㩒埋鐘仔

5g自己衰乜

識都冇用

why not both

未牙吊

我係打算介紹designers
香港冇人介紹hedi slimane

有護士姐姐照顧我

我收好多好人卡

CLS!

我要G奶IG

辣殺！

我

一句中 一句英？
HI 大家好 welcome 返嚟My channel

lm待聽

真係咩

到時真係嘅話
拍片]唔出得樣

禾真心想同佢cow通

想偷摸我

冇 其實連卡都冇

未問佢同唔同意

因為最近都入咗兩對chelsea boots

屌你笑左
我意思係可能英文講 打個字幕咁解

Private？

你打正旗號愛国拉

點牙

Ahh
搵日真係學下剪片先～

點會

係

唔arm channel牙！

小弟對運動鞋有研究啲 想買salomon

未遇到姐

send張相睇下
可能睇完唔想request

禾吾介意long d

Ahhh, 我唔買波鞋了

我會CLS你！支持牙達！

唔遇得唔得

一定係！好奸！

諗返起好似之前有sd過
你話唔ok

個日飲酒有望下
但好似太大，大得濟

一開頭傾得唔錯既？

到時做咗KOL

我呢兩個月買咗3對

覺得c-d 最好

都得笑死

冇印象！冇見到G奶喎

千足蟲

唉乜都冇

十分良好 圖都交換埋

我冇惡意㗎 信我

發了發了 擺你上痴線西

大C細D the best

冇波相
有比過樣你睇

冇咩？

咁到底邊到出事

咪就係乜都冇

昅手

唔信你

唔怪得冇印象
send多次

你同對上個個發展得咁快

我想派多啲 講笑

禾忍唔住手

好多姐姐會follow你

沖涼訓覺收皮了
聽日仲會唔會見到你地

佢話我個樣青澀同溫柔

會 約定你

好虛無
咁掉返轉諗
人出世都死都係乜都冇
所以唔太睇重所謂嘅「有」
因為「有」最後都會係「冇」

唔知講咩，唯有講句加油
總有人比你更慘，但仍然堅持住！
人生咩都估唔到，可能下個月你好好彩
會有貴人幫助

連你都咁

我對手幾大㗎

唔會

睇相
佢太abc，啲衣著太露

我都係，覺得自己未搵錢
已經太大洗

既然係咁 仲有咩係有意思？
加油黎做乜？
即係唔夠慘就唔可以去死？
我唔係靠估 係好清楚知道冇希望
有貴人都冇用

大姐姐？

可以挑戰G奶

call me

咁留意人哋對波

我計好先買

我都訓了
Bye bye

加油嚟做乜 係冇用㗎喇
咁你放負 唔通要我雪上加霜？
你可能會覺得我唔明白你
你啱，但係你需要支持打氣
我會盡量去鼓勵你
可能冇用，但至少鼓勵過

個陣佢好依賴我，佢會比我管佢著咩嘛

咁我都係
但我係有錢就身痕

88 me too

從來都冇人明 慣左好耐
點樣鼓勵支持打氣都冇用架啦

知道你好努力同辛苦
所有嘢都係靠自己賺返嚟

試下欣賞下自己，因為呢一切都唔易
你已經已經比好多人出色

未訓路過，睇嚟今晚又要失眠

Join
聽朝仲要返工

Hello

點解訓唔著？

同fd傾緊計

頂，咁多野傾

唔知點解 成日傾到凌晨

懷念以前有人都同我傾到咁夜

往事只能回味
會搵到新嘅

事過境遷，重新出發

支持

大家好嗎？

早晨

岩岩失戀 好sad

而家我唔會了

搞乜

但賺唔返佢個心

早晨
最近點呀?

早晨
咁藍嘅

凖備返工
幾好吖 你呢？

唔知仲番唔番到香港 好sad
不過其他方面都幾好

搵左佢未

嘿嘿嘿

出嚟啦 自由高達！

Helloooooooo

第一次喺度留言

獨獨

無問題的你好！！！！

畢仔有冇遲到

好夜訓

早早

你好呀

Hi

你好呀 腦魔

靚女絲打～～～
今日有咩做呀

點會遲到 但而家個眼皮好重 仲勁多野做

實不相瞞
我而家係廁所做緊大事

你好

原來呢個post係日頭傾

日頭好少人架
夜晚會多啲
你係有鳩絲定冇鳩巴

原來係咁
咁我應該係棍絲？

未呀好撚淆

做做下就收工架啦

最後隻飛曱甴比我阿媽收左皮
然後全家一齊去早餐
Super!

講大話！靚女唔會柯屎！

其實夜晚會多人啲！！

思考人生意義咋

快手快腳

但我見日頭好似推得快啲咁

咁靚仔柯唔柯屎

你要自稱小妹

曾幾何時 呢度24小時都有人傾計

快啲啦 問完唔洗成日諗住

咁啱今日有人係到
巴打唔洗返工咩～

小妹明白了

點解而家唔係嘅？

禾...禾怕怕

未搵到工呀

屌

我唔是靚仔我唔g

屌你一腳踢你落海浸下你個腦

一飲奶茶就要柯屎

我都唔知 啲人唔知點解走哂

禾真系巧京

失業左好耐？

真

依到你最靚仔啦

禾就來游水過去

因為好多人都好忙

屌你啦我最柒

新人留名

我都係 奶茶咖啡都會
唔知係咩原因

我個心都好痛

我feel到你個心好痛

支持 洗唔洗幫你叫定白車stand by

我沙田万刀甲

可能佢哋好早就訓得着

都一段時間啦

又唔搵返人 又柒
你有咩作為！！！！！

睇嚟我太得閒

Hello
你個心痛成點

可能一睡不醒

點解咁痛

食飽未

咖啡反而唔會 不過我好少飲
生活已經好苦 唔想再食/飲啲苦嘅嘢

其實唔痛

咁你個Stephy呢

撚屌mode：冇用想死

Hello其實唔痛

啲錢夠唔夠生活 如果夠都唔洗太擔心

我都好得閒
搵到mon 口罩呢個興趣
真係好無聊

個台妹冇覆我就來四日

你快啲問

黑咕咕力best

一直沉睡 笑死

生活很苦 但你要甜
我其實最中意都係飲檸茶

散咗幾年

勉強夠過活 不過係屋企無所事事好辛苦

諗下同佢講咩好過啦

我要不停吹你問

好似chur人覆咁

天水圍gang gang

我最鍾意飲好立克

而家仲要mon口罩？
你都唔使返工嘛？

比你fake左添

打比佢啦仲等

你還好嗎？qq

咁呀

咁台妹呢

做緊咩

無聊冇嘢做
買到咪分比身邊嘅人
我幫人補習 睇下studio咋
冇乜野做

依家搵工好難我阿妹想搵份pt都搵左好耐

唔知講咩好

被我失蹤人口

最近在忙三小啦 幹

Tomfatki!!!!

屌講完就真係block鳩我

都好飲 但係啲餐廳成日沖到啲粉痴埋一舊

咁有心呀
而家仲有學生可以補都唔錯呀
我都冇咩做 同廢人一樣咁

嘿 我真的好想你

肥仔best ok？

幹嘛不回我信息

愛情呢樣嘢就.... 我都幫唔到
但我次次都會同自己講
i deserve someone better

想睇 （食花生mode

好好笑

啱啱瞓醒

咁kam

我都覺得好難 send咗20幾份CV都冇下文
你呀妹搵咩類嘅pt

之後成舊食落肚

準備去食飯你食左飯未啊

已經食飽

又食

米din拉清

又叫我哋集氣

聽講溝女係要靠厚面皮
利申 A0

咁就返佢chanel啫

補到好心累
個妹成日發夢
講幾次先寫到答案

Real肥仔最正

很好！後生仔訓多啲！

冇氣既你挽鳩me

佢就嚟要考DSE嘅？

趕羚羊！ 我在忙啦 靠北哦

我冇
伸脷a0

哭撚咗 想圍爐

佢都係搵普通文職個類
活動助理、reception個啲
In左兩三份都無人請

入得廚房

我陪你忙

咁識食 會唔會好奇怪

未圍我會比人打死先

會太肥卡住咗出唔返嚟
利 200磅死肥仔

食咩嚟

升中一咋
成舊雲咁
而家啲小學生 printer 都唔識解

呢啲而家好難in到架 太多人競爭

日食夜食
日以繼夜 夜以繼日
再日以繼夜夜以繼日

同打你嘅人講 愛比暴力強

年紀大覺得要儲舊錢傍身

心動了

我都唔識 可摸耳教埋我

發夢中咗部iphone ，條友係門口敲門
結果我真係聽到敲門聲，一起身
原來係我之前買嘢到咗

你最近在忙什麼啊～
咁樣會唔會好啲

唔會
好好味

a0

原來咁容易

自己諗下先

叉雞飯 你去食咩

我明！！！！
發夢發到唔知去邊
同一句說話起碼講三次先聽到

其實係

printer都唔識咁大鑊 咁佢可能仲有好多常見字都未必識呀

愛比鄧炳強

諗到頭都爆

屌你牙姓賴架！？

屌我諗我今晚都未問到

！！！
懷疑係同一個人

中文字 應該 都唔識寫

a0 ching best

佢個蛋糕

佢發夢都好
我個個係情緒大暴走
心累

可能佢一陣就搵返你

所以我每個月儲少少咁

一哥

你諗住點幫佢好 咁落去唔係辦法呀
補習都咁懶散

佢本身有返餐飲pt嘅
但係佢為左搵工 quit鬼左

佢又幾乖
係好呆

放個屁都多過你

米笑拉

屌
又買嘢 點解咁rich

點解要咁做 佢唔知而家好難搵工咩

幾日都冇搵唔會啦

下次try try
幾時再整甜品

食意粉！！！

好耶～

佢冇心記啲字
教完今課 上一課嘅野又唔記得

想同你交換

成日比佢激死
但係佢有時又好可愛

好耐冇聽牙妹屌鬼

韓國IG啲褲
個啲款香港買唔到

幾時開大食會

交換身體ok?

整菠蘿腸仔可摸耳john

男仔嚟？
大暴走好難教

佢一啲都唔可愛

儲唔到 可摸耳分啲比我

正 好耐冇食過

你食左屎嚟 咁大督屁

忍唔字

摸耳

你係上門幫佢補習嘅？
如果係 可能有啲關係

佢個腦裝屎
我都同佢講左唔好 佢話唔想返餐飲
跟住依家死死氣繼續搵工

搵咗啦

買少啲鞋啦你

搵日叫佢錄比你聽佢一得閒就屌

real 我都想食

食屎會屙飯

qq 邊個嚟

so 9

幾銀先

已經買少咗

有工開都好過失業無所事事嘛
畀我揀 餐飲都照殺啦
而家真係好難搵到工

劉明

小弟禾

唔知呢～～～

我個個好細個 小二炸

原本係佢官網好平
計返匯率大概$300一條
但係佢官網冇international shipping
我dm佢ig, 跟住依家連運費四百幾一條

多謝大佬

個台妹係跑on9個個？

收皮

喔終於
你講完好阿就完左個對話了

是 渣左line了

係呀屌！

好核突 嘔

正 台妹真係好正

Learn from you

解決糧食危機由你做起

唉屌佢唔覆我就唔正了

佢就係咁架啦 唔聽人勸
佢嚟緊應該有工返嘅 都係我幫佢搵

聽到多就煩

me 唔煙唔酒乖乖a0毒撚

見過樣未？

貴左一舊水左右 都差唔多了

ho lun jeng wor diu

交換咗圖啦

係呀

收左啦 過錢比我先

其實冇咩嘢，都唔算貴
幾靚

咁你就唔應該咁覆！

轉廿蚊比你唱k

環保

覺得佢有少少hea 覆

聽到想嘔

我個陣撚唔到

有病？你聽埋我個份

其實真 discord傾好好多

買到中意嘅野就開心
我都想買野呀！！！

咁好
佢嚟緊會返啲咩呀

siu4

大佬今晚比廿蚊我唱k!
大家知咩料啦

屌你拉

唉！費嘅！

你食野未呀

夠啦

咁可能係因為身處自己屋企 所以個氣氛比較輕鬆
自然冇動力認真

皮已收

cls咁正

唔餓

reception個類 都係咁啱朋友想搵人幫手
我先即刻問佢請唔請

買咗呢兩條

覺得佢係返完學 好攰

原來你係環保大使失敬失敬

好正？

我都係喎
冇嘢做的

唔講了 一陣又話我二五

真好 至少份工都算舒服先

你米9男神！

等佢覆左先啦

唔餓都食啦

我廢老食美心咋

食左了

牙達應該係帥哥嚟

而家返半日都攰
厭力真大

正常

你日日都25

冇 著埋boot都係大概183-184

不能再多了

真係好hea 齋睇場咁

我著U記嘅連登仔嚟

係啊屌
明明我乜都冇做
可能都係講咗啲不過 但係 呢啲嘢
同可能講咗個錯字就暴走
不過佢係a仔 冇得講

同禾一樣小妹想cow你了

你都加油搵工呀巴打
試吓上Tg gp個啲睇

係咪有相睇

樓豬～～～～

一定唔覆信唔信

佢好似愈黎愈蠢

溝台妹啦你

廢老

返一返嚟 見下我

Tg grp會有架？
我呢排都係奴工處搵工send CV咋

知唔知點解 因為你，近墨者黑

你會單身一世

係
我自己係度播歌 玩手機
Hea下hea 下就放工

搞咩嚟 係咪熱到傻咗

想比台妹cow

屌你
好衰

藍店太遠不了

唔會 我係仔會落club yo 女

我唔想 今朝起身眼訓死
最衰都係佢

食飯先
夜晚再搵大家

你食四粒鐘？

死 又唔記得帶野食請佢食
希望佢今日會精神啲

我都想

即刻買啦

我個樣出曬事

你平時都會請佢食零食架？
今日冇咁熱 應該會嘅

屌識多幾個先彌補返受傷心靈先

唔信 請自貼

買糖

💩 <

正嘅 一個都夠曬

冇了 行到佢屋企樓下了

我都唔信 睇等佢自貼

一時時
有時我想食糖 冇奶油唔請佢食

想深入了解個個唔覆禾牙

調頭！

你都貼埋一份ok?

唔要 好熱

原來係順便買埋
而家仲買唔買得切呀

比我一定調頭

買唔切
就入𨋢

唔好入住啦 見到你咩都冇拎過嚟
佢會失望的

唔會
佢好乖咁做功課ing

咁神奇
佢係咪mon緊post

幫你問下佢

諗唔到其他理由點解佢會咁乖

其實佢乖 只係發夢

肯定係佢今日返學遇到啲開心嘢啦咁

唔知
但佢好蠢
我就嚟幫佢做曬成份功課

份功課係要做啲咩架

2版常識作業做左30分鐘
我已經係咁講答案比佢聽

常識作業應該都係喺書照抄啫
佢真係有少少蠢

係
愈黎愈蠢
應該升band two

貼拉bb

我覺得如果佢格硬入到band one仲衰呀
肯定會好大壓力
Band two幾適合佢呀

仲 未 覆 我

叫個春

會嚇親你

有咩未見過

佢老母好想佢入band one

但佢老母知唔知佢學習情況

我估唔知
唔知點同佢老母講

起身照鏡就一個柒頭

你個仔差少少band 1啦 繼續補我啦

同佢講返我上面講嗰啲

咁唔好照

冇做傻事好耐

我都想見你

楚楚

Come

今年唔得 唔知下年得唔得

等你 我都忙返工返學

番補習定餐廳呀依家？

餐廳 日日返工咁制
有$ fatfat

正喎 有錢洗人都開心啲

努力儲錢 養自己

好耐無見推post 咁快

羊羊

廚廚你好嗎

幾好 扮工中

真 我都o嘴 我仲以為上個post未爆 諗住覆楚楚 點知覆完想send出去 跟著system就話此討論已完

Same

收工 今日好hea

A仔即係咩意思

覆左未

好耐之前見過tg gp有啲請手足個類
不過我無save低link個啲

我都係咁之前又係返類似依啲
成日拎時間溫書做功課

早睡早起先係乖孩子

接力賽咁食

人生已完

ya

點解咁撚肥

飯飯

我曳

詳情？

冇覆呀

你食野求撚其

太過分！

佢有冇po野個啲先

我今日去咗拎早幾日買個對鞋

冇

諗緊食咩好收工肚餓

唔緊要啦 唔該晒你先

我有！

到底你買左幾多對

等～寂寞到夜深

好多

唉哭𠹌咗

想食雪糕

睇 #925！！！！

勁！！！

點呀你 叫春師

今次咩色

掛住同佢搭船

Autism

再cow過

自己去搭一次

禾吾sick cow女 仲要long d

原來係咁
咁佢暴走個情況可能易啲都唔定
真係要好好耐性

我聽日都要補習

去左 更加掛住了

你唔sick邊個sick

cls我廢老

哭撚咗
佢係尖叫暴走

咁再去 去到唔掛

借幾億黎畀我搭船

廢老都牛到屯門娜娜

咁樣好惡搞..
佢大概幾歲？

9歲

我有幾億借比你都唔係問題
問題係我無

cls禾左手邊到似nana

咁繼續掛了

佢中唔中意玩遊戲架
一係試下用遊戲方式教佢
我教個個小二妹妹 佢好百厭又中意發夢
我都係自己整遊戲比佢玩下 吸引佢

唔g你

佢係卡係錯同驚錯呢個位

cs佬

禾想傾得埋je diu

你會好惡鬧佢咩
我個個一開始補個陣都會咁 驚我鬧佢
所以同佢第一次默書 佢出貓
跟住我就認真同佢傾過一次 我唔介意你做錯
因為我都會有錯個陣 但唔可以用咁嘅態度去學野

我唔鬧人

茅咁易架施主

唯有多溝通
始終都係要用多啲時間嘅

溝通唔到

個fd介紹咗個長腿姐姐比我幾好傾 不過冇feel

我都想同佢溝通

融入佢個思想！！！！

你巧多fd

哇 多謝你同安眠藥呀

let it go～

我代入唔到

搵工加油！！！搵到記得上嚟報喜

唔洗客氣
祝你快啲搵到工

有聲

相信自己

冇喜

Me is Elsa公主～

我剩係識依句

明明係let it鳩

有冇教學

Let it 鳩～～ohhh（高音）

斬死我

我都唔識架
試下多啲問佢問題？
同埋唔好話佢錯？
例如試下扮下野話：啊 我都計一次條數先！
類似咁樣